唐詩勁透唒bra咁勁都冇人講???

大到

俾你呃撚咗入去睇。

大家千祈唔好入。。。。嘥時間

唐姨本身無興趣,仲要抄個乜鳩唐詩勁咁既名

佢正過唐姨好多

詩勁正呀

檢舉左

廣告

第一次係想入黎睇唐姨,點知比樓主呃鳩左

快d睇

個自信型肥毒撚咩事?
搵佢上鏡個賣點係咩? 又柒又樣衰…

透bra都講一餐

屌你老母
驗眼啦柒頭

樓主老婆俾我屌

Ok, 我老婆係川島芳子

屌 以為係唐姨 (37)

呢條女真係晒撚氣

利申同學

講多啲

屌 仲以為係唐詩詠

唐詩勁

搭mtr見過真人，十級臭串

美人同吉呢?????

cap圖都無張咁無誠意

好似justin bieber

條女咁撚樣衰就費時巴打要洗眼

1. 條女乜水
2. 邊忽透bra

欣賞下啦 大家香港人
唔好乜都彈三彈四

香港就黎比你地屌到冇嘢睇架啦

佢係我小學同學

肥底

屌你老母啦廣告點擊撚

唐姨都正過呢個肥婆

一路飛住黎睇
極度懷疑樓主係d老年阿伯
見到透bra都漏晒出黎

( Show Blocked User - 法國賭神 )完全封鎖

廣告喎

屌你樓主

識貨樓豬
我都吹奏過

完全封鎖

上個禮拜搭飛機返香港同佢一班
係架機都戴晒口罩

好撚樣衰呀

人地大明星黎㗎。
佢自己以為。

佢9幾年？ 好正

fb見到個愛護同事協會唔知點解覺得果兩條友好反感，似潤鳩人多d

如果附近有人疑似病。我都會戴
上機會帶定口罩，耳塞

佢唔戴 好多人搵佢簽名影相架

想同佢做愛